[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (392）

1001開post 呀！

Thx bb

想私交你了

你走啦

點解咁對我？

佢係咁

你好，禾系殘廢

我呢我呢

我係點？你好了解我？

走啦你

留名

成日俾人杯

唔好搞到個po嘅風氣咁啦。。。

點解

Btw OK ga

hi 新人留名

你好

Btw自己唔罷工係抵死

第二次大型病毒事件仲玩浪漫主義

咁同你私交巧矛？

巧。。。。

ok tg

拎嚟啦

屌你，腳都睇過，仲問我攞tg

禾刀巧攰

咩腳？
第三隻腳？

關你底線事？

事必關己

有新老公了

己不勞心

平時都係睇呢個post嘅圖多
第一次留言

大笨象

我無。。

同碌鳩無關
係之前成日聽融姨首13樓的大笨象
抄佢個名

有咁點？

一定無囉
我雷珍妮不嬲都唔私交

私交me ok?

屌，自膠
我睇錯做27歲的大笨象

why you 仲記得

Ok

你一定有我tg

一定無

有排未到

比你講多次

幻幻

無事

Bb

禾存在感薄弱

唔明

新人要報status

牙蠢係我嘅

佢好耐無上水

慣咗棍波會揸唔慣自動波

對唔治

Link呢

二十頭啦
係咪可以唔講

我要原圖！

？你講咩

睇av但睇仔

試過
打錯

我對女性只有友誼觀念

sor

得幾首ok
例如週末畫布

咁係gay啦

我未認清自己嘅時候都係

勁憎

點解而家唔得

我想揸返棍

好撚煩喎啲女

揸得多就得
補多啲鐘
之後你就會嫌啲死學牌阻住晒

唔使反而

我同你一模一樣
所以先困惑
唔敢講自己係中意男仔
可能係未試過 未去探索only

thats why I am here....

嗚
我都唔想負到人
不論性别都係
所以一直唔知點好

好勇敢

give you a hug

試下我...？

即刻直番

乜唔係

好好笑？

妻管嚴

算呀

錢。。。呢？

都唔知佢仲有冇market
雖然咁講好衰 但可能簽佢返去係負資產

到而家都係咁諗
要接受自己都唔係易
仲要接受社會對自己唔公平然後繼續生活

舊年幾首都唔錯
不過唔太識欣賞我在陽台上看你

沖修斗

開門放落去

＃mean

我係咁諗所以放開左
16年佢收山之後，已經當退左休
而家有第二生命
其實幾好呀
佢都放開左好多包袱

點解301 303 305嘅？

same

咁我唔係了

呢度1>0

猛一

我都係

我偏1

可摸以屌我

你點知的

開門拎大笨象出黎再放長頸鹿落去

原來你係山田

做0根本唔舒服唔明啲人高潮啲乜

森林開動物大會 所有動物都到齊
有一隻冇去 係邊隻？

我係山並

馬騮仔
俾人屌緊

雞

大笨象
因為佢去左27樓

雞眼看人雞

10/10

0分重作

原來feel唔到爽
仲好想屙咁

想試

睇黎冇我嘅事了。。。

有人過鱷魚河 點解過完河都冇俾鱷魚咬

因為你用手指插過自己？

以前同bf扑嘢我做0嘅話只可以扮爽

好惡

唔享受了

瀡

因為鱷魚去咗動物大會。。。

茶茶

學霸

又吹。。。。奏

咩係pornhub?
咩嚟？

Link

Dr殘廢

係一個雪櫃嘅牌子，通常d人會買返去裝住大笨象同長頸鹿

兄弟爬山
各自J菊

31歲仲哥乜鳩
叫我uncle

新年有冇比人催結婚

我同初音攬枕結咗婚

幻想示意圖

屌你老母miku我架

屌
同貓貓食嘢佢遲到

千萬不要

我就喺到吹風

屌你老母 會員 甜心貓寶貝

一路好走

條link都寫咗會bam

條街好凍

無

點做到

佢瘦到仆街
佢自豪

Bam你重quote ？
Quote 都會bam埋

Btw link唔會bam

係嫁咩 bam 囉，到時冇人開post

Yes

做尖好攰
跑步好辛苦

仲要而家無尖去

我了。。

我第一眼已經覺

又係佢

唔正呀James唔會食咗佢
其實佢同Alex襯啲

沈震軒真係巧正

？

唔會有遐想

真心好正…
如果見到真人應該會即刻扯

完全唔覺得正

突然好凍

係咪缺乏我

系

突然想擁抱你

呢個幾正喎

不了

我成日想知邊個係

real

唔想做人喇⋯⋯⋯

牙花

岩岩返到屋企，我老豆就叫我移民去台灣

移民都要？

岩呀

最憎一啲攞苦黎辛嘅嘢

支持

要 35歲以下就要 好似1996年出世嗰啲 就要
之後好似唔使

好過無

唔會揀台灣囉

唔覺啵

其實想唔當兵好簡單
夾硬睇醫生睇到自己診斷出有抑鬱嗰啲 要食精神藥 可以免役

我朋友同我講話自己係最後一批徵兵
出世遲少少就唔使

去四海遊龍煎餃子

你準備移民？

台灣好地方呢

有資格申請居留 但係冇資格直接入籍

去旅行ok 嘅，但唔太想係台灣生活

唔怪得咁多資料係手

過輕/重就唔洗啦

我？冇，我老豆鳩up

兩個都會影響自己個樣 但係黐線就唔使
台灣啲醫生 你照講得出我想自殺四個字
佢一定開診斷證明書畀你

講真攞個居留證咪夠囉 我唔覺得台灣國籍有咩著數

外國人好似冇資格

我都好想移民，唔想同屋企人住

其實都有方法一年使你四五萬左右 可以連續喺台灣住七八年

70歲都得

有邊幾個歐洲國家可以...

大部分都可以

荷蘭仔仔唔錯，我睇荷甲好多靚仔

恨到盡頭開始起殺意了

夠喇-.-

hi

走啦

....

嚟我到

你真係好惡

佢欺善怕惡

我哋啲家事關你咩事

Hi

梳 我返出去

4

咁 不如...
我沖個涼...

你又想飲酒？

算啦 我就走

ok

講笑

快啲嚟

老公我洗埋碗先

早啲返...

回家 飲完

西撞我老婆支持區

邊個

我西撞fans club副會長

國民老公

死撚開啦
西撞我㗎

西撞我老婆

西撞我老公

咁我呢

我的

有冇人知嗰個乜乜雷珍妮去咗邊？之前唔係好撚寸？而家畀我撚到狗咁

死開啦

飲唔飲酒

我周圍同人講我連登細龍太老公

貴圈真亂
冇咩事我帶98D返出去先

我屌你老母

@98D 你要邊個？

j今日有momoland開心到傻左

有 dun dun 未

星期六無街出留喺屋企做咩好

扑嘢

綠茶 bb